鐘國斌警告：倘特朗普搞聯繫匯率 香港可以冧檔

自由黨立法會議員鍾國斌強調，對於特朗普落實制裁是預料之外，同時憂心美方下一步會在着手金融市場，舉例如影響兩地聯繫匯率，屆時殺傷力更大，「如果美元結算唔同你清，香港可以冧檔，但佢係咪去到咁極端？」。

吓, 你有強大既中國做後盾窩? 你想要幾多人民幣多多都印比你同你換港紙.

鐘國斌間接向美國獻計, 國安法實施後拉得

大家幫手推下post

下一步係推動落實細節，廢除港幣美元自由兌換

警告！
你打我我會死架

民主黨無民主
自由黨無自由

香港有幾萬億頂, 驚閪

咩呀~基本法話有就有架啦

唯一認清現實的保皇黨

侵侵，夠膽你就搞

侵：香港市係中國內政，冧檔關我撚事？

唔同你結算個意思就係有錢都唔比你換
你真係唔撚識架喎

你懷疑黨嘅能力？
你政治不正確！！

立完法第一要拉佢，叛國賊

連登經濟師 : 美國無可能單方取消聯繫匯率 , 你識唔識 ECON

用人仔囉醒目

支付寶囉咁愛國

美國一早有呢招啦, 出唔出睇支那投唔投降
而家投降就輸7成
唔投就輸10成

好人啲就最多俾時間你將手頭美元換其他貨幣

鍾同志向美獻計保身家避制裁

信政府，唔怕，yeah

身在曹營心在漢

訓左幾耐啊
一早都知
Olds 當 News
支那賤種真係唔死都冇用

仲有八萬五千美國人攬炒

美國賓反中亂港

咦 佢好似好L驚咁喎

邱騰華表示：屌你咩 做咩話俾班賤民聽我地俾人撳住屌

你將來收入會受影響
你手頭點轉都無撚用

港紙變癈紙，
不過中共可能想順便癈埋港紙

香港冧檔對美國有咩損失

讓中國成為香港最大的後盾

之前好似唔係咁講架啵

你唔係以為咁做 , 人民幣可以無事下話

你地唔係話預左架咩
點解又變左預計之外???
又話有中國強大後盾唔驚既??
又話蝕既係美國對香港沒影響既

其實唔使搞曬三間發鈔銀行

只係ban中銀，香港人有一半存款係入面，唔好ban渣打同HSBC，等中資銀行家自己發癲咬中共

另外中銀係支共在港發國債銀行來，搞中銀一舉幾得

如果輕手嘅就搞住交通果類細行先

記得封路最強唔係全封，係封剩一條線

收聲啦漢奸
香港既所有野係基本法賦予

想做燈神

係 , 郁一間就得

睇 HSBC 國安法唔出聲等著數就知

藍屍: 有阿爺backup

Trump搞唔到架喎，係基本法賜予。柒婆話

的確係無可能直接取消 但佢有好多方法可以搞到你同取消無分別

準備對中全面開戰

留香港即係封唔死中共

你撐嘅共產黨極端在先，而家話人去到咁盡？

商家佬仲唔笠水咩
仲同你個D咩局腸 出黎9UP?

武肺要中共還？

別有用心人士

結果係一樣 , 你捉字失有乜意思呢 ?!

一早講左LERS係支那春袋中嘅春袋

抗爭知識用係經濟戰

中共幾極端人地咪幾極端囉
你記住大力啲支持國安法喇

我知你真係唔識,算吧啦

2個月10萬條命

鐘國斌對國家無信心

大不敬

點解佢會講真話嫁走緊資定點？

哎呀！

提水

港美關係法係頭盤
聯繫匯率先係主菜

唔係驚吓？咁快縮？我哋仲有偉大祖國強大後盾喎？

無錯,或者個成本大增
咁已經同取消無分別
成班唔識話人唔識econ,笑撚死我

中共 : 你咁樣我係唔會驚架！(香港大部分功能會由上海同新加坡取代)

快d攬炒

驚呀？

呢個先係正路

喂 同國家講嘢背道而馳
係咪顛覆國家

好似話唔准用美元系統結算已可令香港收皮

老老實實鍾國斌算最有嗰句講嗰句既生意佬
唔似啲奶晒共嘅乜柒都話無影響

唔掛美元咪掛人民幣

一直都深信聯繫匯率係基本法賜予，
連你都咁講即係點呀..

媽呀 我好亂呀！

顛覆國家

其實咬中銀，HSBC就可以食咗個市場

坐山觀虎鬥

果啲經濟撚 , 將政治問題當成經濟問題去諗 , 班人應該唔知香港聯繫匯率點得番黎 , 而沒有美國 support 下實行聯繫匯率嘅國家下場係幾咁慘

多謝提供絕招

淨係中資唔準用作用大過全部銀行唔俾用

搞匯豐會得罪英國

香港有幾萬億的是美元噢，驚條春。

無咗美元結算執照既話你睇下仲有無人兌到美金

點解HSBC早幾年俾美國佬打得咁勁都係因為威脋取消美元結算執照咋

信政府便沒事的了

香港果d係「理論上」有咁多錢買得曬市場所有港元
但真係有幾多就要等國家隊托到個市盡果時
到香港自己接力先可以知個倉其實有幾彈去頂
到時係無料到既下場係會大撚獲過人仔
港紙係會係國際外匯市場消失
因為貨幣先要講既係信用
一出事香港係永遠都唔洗翻身
而萬一佢真係拎到佢帳目咁多外滙出黎頂既
香港係呢次收檔後都仲可以整返台戲比國際睇
重光之後可以發債再次吸引到國際投資者
相反既係下場就變到一個好多硬件既一個普通市鎮
而用既係人民幣⋯

中共反制: 停止香港聯繫匯率，掛人仔，食曬香港外匯儲備

到時連d官都玩完

美國輸？

抵死! 美國攞石頭dup 自己隻腳
香港有支那祖國強大後盾，驚閪咩

算唔算吳三桂

當中国冇到

Step1 姐， 下一步咪係聯匯囉

到時美國仲俾你 支那結匯咩 , 沒收就應該唔會 , 但會凍結調查番十年八年

睇下習仔夠唔夠膽跟

跟就港幤變廢紙

冧咩檔？有祖國支持你講咩冧檔？造謠？拉得

pin呢個好笑

香港變成第2個委內端拉

係，吹咩？

有評論認為 支那或成最大贏家

如果兑換唔到美元 中共會唔會索性取消埋港幤澳門幣 轉晒用人仔 回歸祖國懷抱

商家佬最現實
真心話係燒到埋身先講

聯繫匯率係由基本法給予

人踩人未

政府話唔驚架

都好過而家咁

我無殺人，我只係唔俾水佢飲

有啲人以為美國搞唔到聯繫匯率
我之前都係咁諗 但其實唔係
因為金管局主要係靠三大銀行利用息差套利影響匯率
美國係可以透過制裁銀行禁止佢地用美元結算
更甚ban埋佢地出SWIFT
咁香港就立刻收皮
雖然我覺得美國唔會行到呢一步

120分
pin this 貼堂

中國咁強大驚閪咩 又長他人志氣
香港回歸中國只會越嚟越好

驚閪我準備拎本基本法去美國告柒侵

唔怕
有基本法

驚閪咩
有強大的祖國做後盾
唔掛勾美金，掛人民幣
或廢港元直接用人民幣
共產黨要幾多萬萬億都印出嚟喇
支那又成為最大贏家

應該係最後手段，咁做其實七傷拳
好多大行都會仆街

大大聲講自己弱點比敵人聽

你有強大既蛆國係背後

香港冧檔關美國咩事？
你要相信你有強大嘅黨啊

[反國安法]"反詩"兩首

揸定D現鈔美金，到時一舊美金一層樓

「得個殼」係支那國粹

有中國呀，怕什麼？

冇左港紙 淫民幣好易比美帝收皮

點解？

唔明 想聽下解釋

送頭？

所以先睇下國家內外都出曬事既共產撚可以頂幾耐
做假又好回血劍又好 都想睇下紙老虎點打大佬
全世界都食住花生開住香檳等睇中共場大龍鳳

政府口徑唔係話唔怕, 影響不大 咩 ....

發佈假消息？拉得

成班衝出嚟吠咁大聲做乜鳩
又係你哋話美帝懲罰香港，到最後損失嘅係自己
我係你哋仲唔拍曬手掌打飛機

然後黨舉家移民

得罪講句 香港冧檔 當美國佬同大陸佬眼中香港係中國地方
你話美國佬慘啲 定 中國佬慘啲

港共:我咪轉同人仔掛鉤囉

有國家 唔怕✌🏼

多謝提水

唔一定要ban啲大行

其實HKMA係外國接港元沽盤/買盤係用佢本身身份去買賣(姐係唔經大行做買賣)

如果到時係呢啲交易所唔俾HKMA玩，個聯系匯率都係會廢咗

可以用制裁實體個概念去玩，但到時香港既銀行都會受影響

911被人殺左200幾條美國人命，對手就俾佢煩足十幾年，用幾萬億美金，十幾萬噸炸彈，兩百萬發子彈，幾十萬大軍去追殺。

100,000 / 200 ，呢個仇就飽

收到，會出力文宣要求美國實施

共產黨冇共產

美國斌

係咪姐係要換多d美金

局長隨時去埋法院告美國違憲添

多謝教路

特朗普：鐘國斌勿干涉美國內政

有基本法 驚閪

快d唔該
真攬炒要來了嗎

冧囉屌驚閪

原來真係唔係咁多人知道點運作，香港嘅外匯儲備係儲幾萬億美元，金管局同銀行間設定咗1美元對7.8港元左右，邊個貨幣喺弱方金管局就出手買嗰邊，從而穩定港元在國際間匯率幣值。所以從來都不需要美國或者其他國家嘅批准。

同人民幣掛鈎囉，有政府唔怕

美金交易要經美國

ban左你點買美金

佢警告大陸？

其他心𥚃面都知, 不過佢地賭人民幣嗰邊姐

攻略

你中出我，會有BB呀

講緊美國可以唔比你用美金結算呀
到時你學北韓係黑市買美金？

why 0 econ 知識

有祖國 唔怕

鐘國斌教路
係咪判國

有祖國 信政府 信黨 唔怕

傻仔 自己睇下美國制裁法權力有幾大先啦 係敢係度笑人

你覺得有可能咩

係有方法玩死你港元
但會比全世界屌柒 所以應該最後一步黎

食咗誠實豆沙包？

啲ON9 仔一味話係 ECON 問題 , 但而家係政治問題 , 仲喺度講啲濕鳩理論

第一hkma係咪真係有咁多美金無人知
第二美國有辦法ban hkma用美元金融系統
第三美元發行國就係美國 你用對家貨幣同對家賭 憑咩贏

警告邊個？

原來你條on9仔連美金點運作都唔知

難怪許仕仁同你一樣咁on9係香港匯美金就俾人拉咗

祝您步許仕仁後塵

美國真係做嘅話就好睇

賣國賊
走狗
漢奸
呢啲時候緊係要脫！唔係點玩死美資！

「基本法！」

相信黨，唔怕

不是硏究透了嗎

唔信，試下先知，重有幾舊人仔

你覺得無可能咩

屌你老母 藍絲狗真係蠢撚過西 繼續相信班垃圾鳩up

人地可能有門路係黑市買幾千億美金
到時雜敗敗都要叫佢做契爺

點解可以咁無腦。

講緊中共喺香港嘅利益啊

換人民幣啦

你以為自己係邊個呀鍾生

生意佬始終係最現實。

Push

聯繫匯率先決條件係要有一個長期可靠嘅出口國 , 除左美國有咩國家可以做到 ?

唔信可以睇下阿根廷下場 , 阿根廷都行左 11 年聯繫匯率 , 但最後破產

傳賭場搬去新加坡， 香港要食樹皮

咩叫極端，侵一向講得就會做

Trump 會care?

ban 渣打同匯豐要睇埋英國，呢兩間會郁到英國經濟

Push.

$$$$$

唔比你對換美元
任你鍾意自己掛飽佢

剩係封香港都得架 , set qouta 又得 , set 死支付方又得 , 唔好講到咁無彈性

我得返一滴血吾好打我，不過你打我就贏架啦

要ban一定送晒堆中資上路
中銀 上商 永隆

留番你hsbc同恆生 一條生路
香港都夠玩完

Ban? Impossible. Who know where money come from? Unless USD is not a free trading currency.

咁咪同人民幣搞聯繫匯率囉

自由意思係指匯率 , 唔係任意使用 , 你用美元貪污 , 就算美國境外美國都有權告你

佢警告邊個？習敗敗？

Who know

學好啲英文先喇

sorry , 我 skip 左好多野 , 不過美元係有國際使用限制

鍾國斌呢條撚樣之前仲係度呃人話人權法小兒科唔會對香港有咩影響，所以冇必要過真係小兒科嘅照計你應該唔會介意人權法過到

再絕d中銀swift只許出不許入

上商唔係中資

即是打劫

Iran 係咩黎

變廢紙！變廢紙！變廢紙！

原來閣下真係堅係弱智藍屍
數以億計既錢可以唔駛知邊度黎?
美元結算系統又唔清楚?
返去讀多D書啦大陸仔

你拎住深圳出嘅人民紙係美國嘅銀行換美金,會係點換,定根本無得換要去黑市先?

預料之外 講咁耐都仲預料之外

中資係五大國有銀行為主
其他只係嘍囉
即中銀，建行，工行，交通同農業
我估唔會一開波搞中銀
而係先搞細嘅，好似農行呢類

great

即係美資銀行全部都要撤出香港

上商係台資呀屌

中國賓周圍唱衰香港

藍絲瘋傳cnh一跌到7.2就會報復性反彈, 暴升!

我知呀，佢頂多係華資

佢應該講

在黨的關愛及總，事紀的愛下

香港己經羸了、 利害了

阿邱騰華話無嘢喎，咪無嘢囉

一早話咗搞金融業先係重點
只係取消關稅區枝針根本拮唔入肉
成班連登仔仲係度屌鳩我

HSBC話曬英資
睇錢做人
唔通配合支那啲政治任務咩

唔怕
邱騰華話基本法確立左港元地位嘛
唔洗睇外國面色既

其實呢個表情嗰陣係聽到咩

終国崩

搞聯繫匯率，即係實際上其實點操作？

唔得, 我記得佢地 d 利潤來源香港比重好高

正

200幾條??

你真心定傻??

連環錯，自膠

死 3000 人嗰

佢係咪中國人
習大大親密戰友王歧山話中國人民可以食樹皮
佢驚 d 咩

唔好教佢地咁多啦！
信政府唔驚！

多謝鐘國師

我覺得冇可能針單一間銀行

先搞細行，慢慢上睇反應

中國賓，返去含啦，依家想縮？
我冇諗住美國會幫香港人，只係想睇你仆街姐。

係就好 美國一定要咁做

香港未驚過,香港人食唔起草咩家陣

攬炒大師終國賓

條撚樣成日提水，咩料呀！！一陣gphone 又同美國羅羅門爸爸講

屌用人仔囉 咁撚愛國

要真攬炒一定要搵五大行是但一間祭旗

佢一定會走佬

我地就係要呢d

正常情況下佢都叫識少少既
只係美國佬如果有心要你死就唔係正常情況同你玩
此舉太大影響 我都覺得美國未必做
但唔代替人地無能力做

拉!

有祖蟈做我地強大後盾 驚閪咩 美帝有種就放馬過黎

咩呀基本法授予㗎
玉皇大帝都要跟呀

唔知驚乜春呢
有黨保住你地嘛

預料之外?
原來簽支持書班商人咁天真？
算啦知你地扮無辜
就算出埋苦肉計都唔會再有效

要搵人同美國講

you don't say

你真係弱智架喎
照你咁講冇交易會受到限制啦
你任何買賣都係free trade係因為佢容許
唔係冇記錄，你講到洗黑錢冇得查既咁
佢依家制裁你，你一蚊美金都唔會交易到
唔識就返去讀下書啦

警告: 落雨地下會濕，除非有瓦遮頭，或有遮，又或者停雨

我係佢唔會同你搞呢啲無謂野
一出手就封晒

因為本身人民幣無同美元掛鉤
如果要轉就要將人民幣轉做港紙先再轉番做美金
支那係透過呢個渠道黎轉美金
如果港紙同美元脫勾或者港紙收皮既話
就斷左支那米路，而且人民幣既地位會大大降低

如果美元結算唔同你清，香港可以冧檔，但佢係咪去到咁極端？
呢班低能係咪仲覺得美國佬只係講錢，唔會嚟真搞政治

獻計撚嚟

自由黨背後就係商家佬
今朝係881佢講到好無奈咁
佢地諗住上面定Trump Trump 細細步黎,扑你個街,一野大步誇過黎

if we burn, you burn with us

又唔跟党姓，偽藍！明明環時老總己經講明研究透獨立關稅張牌仲叫美帝有種就打，依家你自稱愛国愛港商人夠膽話意料之外！

美國好似講過唔想制裁suffer香港人
所以應該唔會咁做
當然之後無人知

冧咪冧囉
trump好記仇,實玩鳩你香港

唔俾你用美元結算呀傻閪

好簡單 先對付中資銀行 之後HSBC, 渣打，坡資銀行

WFCHK？

孫子兵法，圍城必闕。

你仲有基本法嘛，唔怕

有基本法吖嘛，怕咩啫

鐘國崩 中國崩
呢條友肯定係Western spy

支持聯滙制度黑市買賣美元

貿易戰可能會輸 但係金融戰我唔信美國贏唔到
揸莊嗰個仲要係侵侵

Very informative

呢個正

有基法本法，驚西咩

哦
人嚟！同我打死佢

收成期變收皮期

HSBC唔驚美帝再執劑佢勁咩

仲有澳門，唔驚

呢個柒頭係咪叛國罪 公開國家機密？
中國千秋萬世 唔會輸架

自由黨早幾日好威架，唔好縮呀

改掛人民幣

港元掛勾美元 美國肯比你掛即係比你抱住隻腳
奶共班人唔知死字點寫
香港亂一樣你唔出街都有人搵到上門打班奶共狗

俾商家屌到仆街啦
班商家佬門面撐共
實質係怕利益受損
成班廠佬玩軍票啦
再搞多個國進民退
重仆街過土改
一次過連根割

笑死

警告who？

新聞賣佢同建制上881訪問
班建制不停話美帝制裁係害人終害己
鍾國斌講完呢樣之後成班無聲出